# xem-story-facebook-an-danh
Làm sao để ẩn thân xem Story Facebook trên điện thoại. Nếu bạn chưa biết cách thì hãy theo dõi nội dung sau của blogvn.org
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/cach-xem-story-facebook-an-danh.html"><strong>Cách xem story Facebook ẩn danh</strong></a> là bí kíp dành riêng cho những "thám tử" thường xuyên tò mò người khác đăng gì. Nếu đang "cờ rớt" người khác hoặc tò mò xem người mình không ưa đăng tin gì thì hãy thực hiện ngay! Chỉ cần thao tác đúng với hướng dẫn sau người ấy sẽ không biết bạn đã xem tin của họ.</p>
<p style="text-align: justify;">Tuy nhiên cách này chỉ áp dụng cho những tài khoản đăng tin ở chế độ công khai và bạn chưa kết bạn. Còn nếu bạn đã là bạn bè thì khó có thể thực hiện thành công. Cùng <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a> tìm hiểu chi tiết trong nội dung bài viết sau.</p>
